發現一幅應對五毛既圖好有用

係FB Twitter 儘量post
儘量恥笑佢地
因為係總理係國務院講出黎架

嗚呀，你竟然笑我呢啲搏命用勞力出post換錢嘅自力更新人士